白色情人節快樂

關我撚事

其實我一直都有follow你，見你好似成日唔開心咁。遲咗同你講，不過遲到好過無到，祝你白色情人節快樂

咁驚
咁我都祝返你白色情人節快樂

愛情

驚咩因爲你成日都會係深夜出現嘛

竟然有人留意自己
我成日失眠嘛，好似宜家咁

無愛情

係咪估唔到呢，咩事失眠呀？

我都唔知道
我想有覺好瞓

哈哈，等你有機會再開個未訓既你做緊咩再傾，放低咗前度未

擇日再開
放低咗喇